2. video    0:29:00 

Kaynak: C++ Core Guidelines - Bjarne && Herb Sutter
    Cppcon konferanslarını izle - başka konferanslarda var
        yeni başlayanlar için back to basic başlığı altında izle


Kaynak: C++ faqs isocpp
https://www.google.com/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=&cad=rja&uact=8&ved=2ahUKEwin1oK326jzAhWDgf0HHbjcCwAQFnoECBUQAQ&url=https%3A%2F%2Fisocpp.org%2Ffaq&usg=AOvVaw0yp622JiK93OljssvQWwqQ


C++'a katkı sağlayanlar
Howard Hinnart  Move semantics(taşıma semantiği)
PrupalSight C++ seviye belirleme sınavını yap

Effective Modern C++ -> mutlaka okunması gereken bi kitap
